[IOS/AN]真三國無雙斬 （104）未中曹裝時就話自己非洲﹐公平咩

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

大叔你應該夠上多把6星曹專架喎

係﹐不過我咁快升上去都冇咩目的﹐除左可以過到關外
所以我不如留住D肥許等等有機會用既專
等抽其他肥料專黎突曹把專

好悶，遲早又幾十個廢金聖誕箱

已經開到第5件曹操時裝

都唔知你想點 俾夠3突肥許專你又點
你又唔係主升力隊

最主要係無目標
對我黎講無邊隊係主力
因為重點係我唔知會之後開到咩武將同專等等既野
同埋我無課更加唔會定到個位
除非佢突然要我做一個目標如活動
否則都係岩岩儲岩就突

自問依排都少打左好多
都仲要開親金箱都出曹時俾我
仲有巴打未抽到咩??

今朝終於中到曹時裝不過廢技,係咪應該等到11號睇下抽唔抽到冰人技先升?
仲要400虎付中埋最後一隻曹6突埋

恭喜
呢度啲巴打應該中曬啦?

幾十個 幾百個

打征戰可唔可以好似過關咁
一個制搞點佢

所以唔明個時個個叫春話無做乜9

就係要上黎叫下春先有
利申：叫完春第二日中兩件

係啦，好嘥時間

不得不說
呢隻驚要不斷刷刷刷同做日任
真係好消耗玩家既熱情
唉 數到口都臭

咁樣會否增加返些少熱情

都唔知佢嗡乜 又指定又金又隨機

岩岩睇完 指定原三都拎出黎俾人抽
ON9到極點

一定係金, 不過可以派張原三金俾你抽月英關平

一上攻戒多成千七攻🤤

點樣可以三突就上到咁高攻?
可否SHOW D 裝黎看看?

咪叫你突你把曹專
又唔肯突又要問人點解咁高攻

突左專可以升個攻咁鬼高?
佢係突三武將喎

每突一下專武數值係會加
不妨對比下我同你個把差幾遠

個心離一離

癡線佬

應該唔得 係隊友都好勁先打到咁快

我幫二哥換套紅石應該可以一戰 可惜我唔夠石

八門原5 中司馬 , 4突

我今朝中肥褚

你指400虎符？

睇黎如果我整好灑D專寶石等等﹐突將返而唔係太重要
當然唔係0突同6突咁比較喎

唔突將升唔到技

想問攻，防，法寶分別應用咩色寶石最好

早知3突灑D布仔專同肥許專啦

3突布仔 同肥許 當升力隊 之後拖隻銀屏隊長？

依加最難係突專 諗定推邊隊 突最3隻 先再慢慢搞其他

yes ar

我係3突佢地專
唔係指武將
關妹係5突0專
布仔係4突可3突專(無記錯)
肥許係3突可3突專(無記錯)

屌

主隊都未全3突走去突副副隊
都唔知點俾反應你好

副隊可以變正隊
正隊可以變副隊
兩用

轉到岩用就突啦
副隊分分鐘變主隊
我都突緊香香同許諸

副隊變正隊
就算3突左都要再洗過全金屬
呢樣係最費時

所以我冇把全金
把把剩係洗左攻%同攻擊

我有大約400支紫水
希望夠用啦

原來養水千日用在一時就係咁解
今次你威威啦

利申：黑仔上黎要100先1個金屬

升咁快除左打PVP有用外同快過到關
我睇唔到有咩好處
仲要活動過9-10條送2粒冰比你
無咩吸引力

咁就睇你想比人追住黎打
定係想你追住人黎打喇

冇野做就係突將突專架啦 駛唔駛出埋糧俾你先升呀

講下笑勿認真

無錯
不過以架以度有幾多個日日都補住打PVP?
緊本個個以架起HEA打PVP
仲要落到雲祥黎打
所以緊本唔太CARE追唔追住了

冇野做都要睇你突乜架
有冇人突飛龍彈想問

你鐘意啦
反正遲下你咪又係要升

遲下先算啦
最重要佢唔好咁快出第10關我都可以拖下
分分鐘我咁拖六突左姜維都未定

但係你唔係肥豬就呂布喎
飛龍彈那有你份 我就中過兩粒六星飛龍彈啦

咁到時又有新名將出啦分分鐘

我都中過
個D冰塊轉左十幾次都仲係唔岩
但每次轉就食左我800金
真係好鬼呃人

陸遜中左4把 齊專等突將
好耐冇轉過了

如果有突專 我都插下石比人用下

我覺得d 人都係揀就手 搵d 高戰力加入隊就算

我記得呢度都有人有高突既陸仔 係咪巴打你

唔一定﹐有時我會選D差既或特別D既武將
下下玩關羽曹操周DO徐仔幾悶

我都係
記得之前有人放隻6突太史出黎,用用下又覺得佢幾好玩
依家自己都升緊太史

係阿 第一隻6突 係佢 ，之後轉返用周dodo

依加6仔身裝 又係搞笑

唔用抗暴戒都90抗暴

9粒6星白石
谷戰力一流

弱弱陸遜路過

以架我會用KOBE隻關公打
因為佢戰力細
想幫佢地多D

下次換套關公 9粒綠石 血戒裝上去先 應該點都有9萬血

我好耐以前係用陸遜打過關
六突左不過得70lv

我有做下日任

你一隻豬腳已夠
唔洗用佢了

果陣冇臥龍
用周瑜陸遜加曹操

Btw post係咪真係係apps台
見唔到

lm

外面睇係apps台 冇錯呀

佢可能去左成日台

之前兩張魏突早知用起肥許度啦

玩力隊囉
用關妹呂布肥豬

大叔真係成日都合到原5.....
我合左幾個月都係銅底垃圾，咩事

仲要合來合去都係肥豬

我都好耐無合過原5

原來佢真係應該玩力隊

歐洲人果然歐人

以架最難既係突專唔係突將
因為武將得到既來源多但專武寶石等等就少
以度有唔少都可以六突5星2-3隻

突專我覺得唔難，比錢就得，200專武碎就可以換一把，一日都換到2把咁濟
只要等佢出專武箱，買多幾次都突到

但係突將我覺得真係完全隨機
除左黑警

你講左重點
以架無得買
但中將易D
話灑有日抽

我都覺突將真係難過突專好多
專起碼抽到6星唔啱都可以採下礦買舊冰轉下,有時活動又有專武箱買
我隻布仔專武都3突到,但隻人仔只係4突...

突專你唔捨得突又玩下呢隊玩下果隊姐

我隻張飛仲係3突

有D想買6星法寶轉戒指

佢咁撚好運梗係話突將唔難啦
我咁撚多個月都冇合過抽中過D咩好野
今次D金箱原5卷都仲未出過

BTW, 錢/XP 3倍千其唔好買, 伏黎, 除非你好急

冇元寶 今次PASS算數

出凌統同司馬師

上FB睇片

司馬師望落好勁
敏隊睇黎可以返生 好似係

凌統
我D 吳突卷終於仲有

可惜睇片好似麻麻 太多段攻擊
但4技有加10%攻

睇我直接6突

睇黎又要狂刷關突佢地
咁應該升邊隻好

吳出三隻五星都係原五
黃蓋又唔出佢係原五力隊
變相矮化左吳國

三隻原五係敏弓中廿

都係睇專武技
佢唔改技力敏平衡
出流血破甲都冇用

打完先知撞到巴打
巴打好勁
可唔可以講下3隻幾攻？

點算
想抽玉石又想抽蜀國
得5千金

利申: 之前抽左150張都冇水曹
2月先會再課金

相我all in 蜀，因為多原五易中d

玉石
蜀國有廢老

蜀國我已6突關羽, 黃忠,龐統
三娘, 姜維都3突
張飛4突
豬腳亮2突

可以棄了

以為你咁有骨氣玩全敏隊
點知入隻水曹入去 技隊可恥？
做乜啫你

十抽魏
3x夏候淵
2x廚房
1x蔡文雞
1x樂進
2x于禁
1x李典

阿寶.jpg

十抽蜀

關銀屏X2
馬超
三娘
黃忠
劉備
魏延X2
趙雲
徐庶

一早講左

隱約見到好多6星石 , 睇黎呢幾日我要ALL IN

有乜用
我係要張飛

唔鬼課了 玩死一隊 課第2隻game

課來冇意思

已經冇課2,3個月
感覺良好，個人都精神左

冇課成半年, 上個月見聖誕手痕課番個月包

萬5金有咩買

睇你爭咩?

隻驚都有通脹
D石專武武將一次貴過一次

想allin 專冇

都係all哂玉算

虎符中張飛 3突

第1次3-6:4-6星玉石袋中6星

4-6 石抽到中哂風

呢隻濕鳩Ac仲會唔會有人要？
無on一排on返見到間公司仲係無變化 索性唔玩了
仲係樣樣迫貨金
同樣我轉去玩三國志 （同樣三國game) 正係課個月包 其他一直送金 加加埋埋都萬幾 一樣有名將 同玩家打到城都爆埋 又有攻城 ，真係完全見到有無心搞一個遊戲既分別

開箱原5又中張飛 一晚連突兩野

果邊有冇實時對戰

好似冇咩人玩
開服到而家一個post都推唔完
入面仲成日鬧交

咁多位巴打 想問下我而家呢個陣 應該抽魏卷定蜀卷好
曹同周都有三突專 皇叔一突專 但用落又好似冇乜傷咁 應該照3突佢專 定索性升徐庶(可6突)/臥龍？
唔該哂咁多位

正路上曹操6突先
可以既唔好升皇叔啦 , 唔係好掂
木屬我推薦徐庶 / 姜維
豬腳如果有愛都可以升既 , 難用小小

請問聖誕節活動啲金箱同鎖匙開放到幾時？
Fb 搵唔到個post 好驚儲儲下過左期唔記得開

1) 獲得聖誕鈴噹及紅襪!
- 聖誕活動道具獲得期間 : 12 / 14 ( 四 ) 更新後 ~ 2018 / 01 / 11 ( 四 ) 維護前為止
- 聖誕活動道具兌換期間 : 12 / 14 ( 四 ) 更新後 ~ 2018 / 01 / 15 ( 一 ) 23 : 59 為止

即係買紅襪箱可以買到去15號?

咁我all in 魏卷先
唔該near巴

150張魏卷冇水曹路過
不過有好幾張黑警同許肥

水曹無用
我要肥許

許肥已6突
玩防好似過癮啲
本身有技+25%防
專武再+防好似幾爽

又比人bin c
佢係有水肥同水曹都冇用

好耐無合到原5

最強敏隊衣家係未
1. 孫尚香, 黑警, 黃忠
2. 孫尚香, 黑警, 魏延

無玩敏隊唔知 , 魏延應該唔入流

但魏延自帶破防
每招出技都係1秒就出完

咁應該ok

SOR 記錯左
魏延係力將

三娘至岩

司馬師出左既話
敏隊水屬一定勁過黑警

黑警優勢就係好多人已經5,6突

對
同埋係女人

司馬師三技應該好大力
得一劍

一刀就閃左去

10抽蜀卷中2隻龐加1隻三娘

司馬師如果廢專唔一定勁過黑警嫁
黑警技能自帶流血同+10%攻

佢既對戰唔同
回合制

LIHKG副本齊箱
00:43完

唔講真係唔記得

我一定唔記得

利申: 打緊協

如果凌統加攻25%仲要原五
香香會否玩完

咁可以開隻孫策黎玩下

抽中關羽同姜維主升邊隻好

WHY NOT BOTH?

依加卡左係6-10到點先升得快

狂刷3-5就係升經最快

敏隊冇玩得起過滯

我三隻魏延

near巴我去日本4日
未必日日on到
會盡力

ps 我是振英巴

無問題

今鋪仲唔到我轉運
10張蜀卷 開左8張 第一張就中六星三弟 再兩張三娘

有新嘢玩未

公平咩

係 兩日連突3次

fb活動張原5卷我仲未有，你地有無收到

邊張? 除夕送個張?

我都冇留意 可能以為係金箱卷開左

修20星個張

我抽左4-6專
突了曹呢

耐玩性大增

棄驚性大增

做咩咁睇唔開
其實數值根本唔差得遠
最重要有減傷同攻擊我已經收貨

值得咩 換原五卷好過啦

好似冇一件全紫 唔會洗時裝

我個幾件都用道具隨機chok個攻防紫就收貨

用綠水都洗到好野架
唔好咁睇唔開啦

冇錯 所以我都係等佢出240送針先再洗落去
用4分1張原五卷換個坑到極點既機率真係大伏黎

我都係hea谷
萬六攻 萬頭防 5x暴擊
打完八門cap圖你睇

真係hea谷冇點你 睇我件時裝就知

洗減傷啦

btw上金龍未？

我數值仲低過你 但金龍單P勝率都有7-8成左右
4P就睇邊個捨得俾金返生

講多點 依家可能你係下面覺得防好好玩
上到金龍你就會覺得防係廢既

話說我上星期係藍旗都試過比人用姜維切菜
btw點谷都係捱唔到一下周dodo2技架啦其實

同樣地我周dodo好似都冇試過秒唔到水曹
只係用緊銅加攻戒+10

我曹操試過萬三防一樣比人秒
其實差不多

有攻戒就是任性

對我黎講洗黎無用
因為最後一定會係咁

唔好咁啦 贏你一鋪半鋪
同埋我上返金龍喇放心

原5 6突冇難度

4殺係咩玩法

殘廢餐一問 凌統係原4定原5

改個咁長既名真係型啲？

我繼續洗佢老母

打左成個鐘 唔同班癡線佬玩喇

終於有第1粒攻戒

綠旗切菜

我琴日出左粒銀增傷，仲未有攻戒
裝左黎用完全無料到

留起佢先啦
可能遲啲再出多啲(厄錢)元素個時增傷戒會有用
但現階段睇銅攻戒+10都仲好用過金增傷戒+20

增傷要基本攻夠先睇到效果
我萬六攻 32%增傷
都叫做好過冇
我得唯一一隻銅增傷

不過以現有既計算方法其實攻點都著數過增傷好多
佢係用攻-防先再計增傷之類

更正
如果對方冇谷防 增傷戒同攻戒差距唔算好大(但始終都係攻戒佔優)
但如果對方有谷防就差得遠

水曹

唔識計真係唔知
不過現階段攻介一定係最好
之後增傷 暴擊

無咩用

佢聖誕裝飾加攻防係咪特別高

我都係用緊呢隻，同戰國策差不多

聖誕系列既數值係頂屬黎
淨係呢度都講過好多次啦已經

唔好意思，可能我missed咗，都係咁啱中左隻5＊升上去

2259/2359

又唔洗唔好意思
不過個人覺得咁岩有齊攻暴防先好升上去

有，可惜我隻係法寶，不過都升了

對住乜SIR要恭恭敬敬
否則起金龍死硬

掃蕩令係乜黎
唔係個按個制就打左5場主關拿獎呀

掃蕩

金龍我為左幾百元寶上過一次，之後都係落返藍色，聖誕活動完應該唔打武場了

玩野咩大叔 你突完啲專武大家咪又係差唔幾

唔夠專黎突﹐個個3000元寶買專由開波到今日我買左10把
只係夠1突曹個把變2突倚天劍

出掃蕩
巴哈個版主要崩潰了

正, 一出凌統已經可以6突

即刻咩意思

咩事

值咩

吳國班原五

冇野好突
是但搵D吳國黎突

可能之後出練師或陸抗原5技隊

火屬技隊好難勁得過周dodo

你點知佢會否拿周DODO個模黎改

到佢出我可能都生埋仔要湊仔了

早突早享受, 到時我屌打技隊各位唔好喊

可能下次出
炒周DODO12技
然後炒4技維或曹
3技炒劍圍3技

炒定抄呀大叔

我都係咁話

你同乜巴真係有資格講呢句
大叔可能孫都有埋

點解你無呢

大叔你依家係咪一心褸屌？

大叔真係好沙塵

掃蕩令就是那種用了就直接通關的道具，不用進入關卡的那種~

雙兒起FB度咁答

有人問: 雙兒，什麼時後才有可以跟軍團內或其他軍團的互動模組啊？再不增加互動性的玩法，可能再半年遊戲生命就差不多了
雙兒: 有的，這雙兒一直如實建議給開發，要消化也得等等

金龍好少人打？5連3次都對中地神
不過你都係玩返敏隊啦不如

突8
btw 之前買左10張卷覺得on9左 好易中重複

10張魏卷

突6左先會易中

魏我淨係想要許諸 點中到呀
早知買蜀算

我計埋突卷可以突多隻六突
魏國可唔可出返d英

咁你突埋肥許

抽多左遲D 12突咪可以即突仲爽啦

唔玩許豬

準備好課金未

課左金就知點玩

我好小可認同大叔

2萬攻不是夢

我隻布仔究竟仲會遇到咩PVE挑戰

新boss新場

又中bug

Mola

又加成千幾二千攻
我諗打到第11章都仲得

岩岩開左92個箱
兩張原五
16個玉石袋 13個四星 一個五星爆擊
曹時4
香香張遼好似都係4左右
4粒冰魄
6 個四星專武

黑撚到

仲有d垃圾首飾箱 0攻介

我turn out成個活動一張原5都開唔撚到

你有冇日日拎晒d箱同key

都唔知佢個系統點玩

有掛
日日都有3條KEY開

要邊個好？

我都中過 搵唔到boss添

我會揀攻擊, 所以右面

個白防真係要洗洗佢

冇紫水呀
我六星曹時 紫防都係8%
五星白防係4%
洗到盡都係6%
半下都頂唔到
樣衰d囉 由佢

係樣衰啲啫 落場就真係差唔幾既

6星洗易d出雙紫，可以用少d藍水
我覺得減傷最難出
反而攻擊係時裝我個得冇咁重要，遲d洗都得
因為6星都係5百幾，得6星專武一半

想問大家三突左既專仲要當用如水曹
當再中佢把專時會否KEEP住等佢6突?

keep多3把

尋晚開埋last 每日金箱 中多張原5 但 小霸王

成個活動只係中到一張原五卷

中到岩先有用
我中甘仔黑妹黑警姜維同布仔好似

行開啦我唔想知你中幾張姜維

六突維維都冇用
專武都要3突先打到10章

3突根本唔難
你連PVP都懶得打就唔好諗幾快可以儲到一把啦
上金龍打多少少已經夠100內 每星期1000碎片
已經唔講60內 因為你唔夠打

你講到好似一抽就中咁
我無你咁好運
我玩咁耐先中到集齊4把曹專渣

運帝同我講運

公司冇左wifi今日點delay都唔關我事

iPhone唔會俾你用自己data
何況成幾GB就算有data都唔會咁用啦

IPHONE唔比咩
一係你以架更新左先啦去M記

求其搵間快餐店dl 咗先

出掃蕩令係咪代表唔會有狂刷關活動
又或者特登出狂刷關活動然後等引仔課金黎唔洗刷傻刷

已經入到GAME喎

對

直接400蚊賣隻6星俾你
真係笑左

有冇入到GAME既巴打可以分享下個觀星系統?

今朝起身已經係屋企update左個app

我就係遲左起身又唔記得左
之前我都會一起身就襟update由佢load

笑左 好似焗鳩你買晒3pack升技加突破咁

3. 活動內容 :

- 提升新增的武將司馬師以及凌統的緣份好感度領取豐富的獎勵！

- 無關屬性 ( 木、水、火 ) 只要達成司馬師與凌統的活動條件就可以領取獎勵

- 根據完成司馬師、凌統的活動條件最多可以獲得 4 個禮物

( Ex. 司馬師與凌統全部達成感謝階段時可獲得 5 星武將招募令 [ 金 ] 1 + 1 個以及 1,500 + 1,500 元寶 )

玩法
睇完都唔明

係唔係暫時都未有方式入手佢粒新石?

真係要刷錢喇即係

更正

振英巴我回來了

我用50金觀星，換返幾萬銀

即係觀星=新探索?

吼 好慘呀冇得玩

更新唔到嘅

APP STORE仲未搵到更新,入GAME又叫人更新
已經向下拉左無數次同埋REBOOT機登出登入

我都係

我IPHONE得喎

運帝

屌嬲呀 出M記食lunch先

觀星 一日20次都要用50萬

大叔呢幾億億聲既就fatfat啦

即係觀星抽星魂
星云好似玩裝備D石咁加攻攻防等
要裝落武將要用星芒加銀幣開
個五個位只能一個屬性
即係加左一個攻就無啦
同埋星云又係想上星就合成如武將
2-4星就要同一個星云4粒
5-6星就要五粒
以下是星芒用黎開穴，如同用六星武將開飾品

朱雀要先用150元開 再比5萬5 抽一次 抽幾次 同第一階2萬5果 出既魂 都係lv1

一隻人開晒6格成 100萬加 2500元寶

抽20次都無攻

btw lv1石上2 已經要3萬粒 每4進1

咩3萬粒
唔係4粒咩

3萬蚊一 粒 合成

打少左粒字

見到好多人起M記打無双

有冇相認

down得好慢

個觀星好食錢同元寶
一個2星攻擊石 加260攻
我諗頂盡係5星
應該有800-1000攻

我諗我今晚先入到game

個新活動仲on9
用新武將打一千場送1500金
不過得5定6日

唔緊要啦
除左觀星 都是垃圾

好低能
認真開礦兩日都可能有1500金
用完又放係到

放棄左 當落黎買六合彩

之前咪有張圖1750攻

好似差唔多樣咁

尋日鬼佬fb張圖如果係真 6星攻1750

要我用2500元寶開一隻將既位應該冇咩可能
不過咁抽法都未必有需要開位

貴到hihi 新系統

開位要用2500元寶咩

係wo
咁都加幾多
不過冇用
因為冇新挑戰玩

最尾兩個加埋要2500

有課同無課差距會再放大

即係唔好再諗升兩隊

即係我同乜SIR唔洗打
出乜都會比佢KO

你一隊都未玩到

不嬲一出新野 就要追死一隊 所以都係推死一team算

如果開位隻星魂只係可以靠今日20次 抽星入手 其實搞晒3team開位都有排

所以以架怒刷普3-5升好感度追獎品算

非也
課金可以幫你

1. 活動期間 : 1 / 11 ( 四 ) 維護後 ~ 01 / 16 ( 二 ) 22 : 59 為止
2. 活動內容 :
- [ 扭蛋商店 ] 中進行「高級武將 10 連抽」7 次與 15 次時就發送新武將
- 共進行 15 次時，發送 5 星凌統 [ 金 ] 以及 5 星司馬師 [ 金 ] 武將
3. 武將發送日 : 預計 1 / 30 ( 二 ) 發送

10抽7次送凌統
10抽15次送司馬師

勁

更新完好似每日做多次 20/20 新奪寶之外 ,感覺不大

仲差2把

有一粒紅星都算好彩
玩左2玩就洗左一百萬 屌

機率9成9紅石係最低

掃蕩係咪囉去掃修羅9-10最好?
係咪會照當你拎3星?

凌統及司馬師專武

凌統
1) 速戰
1) 碎骨
2) 猛擊
2) 鬥志
3) 血戰
4) 虎嘯

司馬師
1) 破甲
1) 拔山
2) 奮起
2) 穿雲
3) 遊龍
4) 蕩心

資料來源:

一般貨色

50%血以下 20%攻 20%屬克

凌統D野好似唔夠香香既吸引
反而司馬師或者可取代張遼
佢既蕩心有點用

司馬師擺明勁過凌統啦
雖然凌統有暈 不過司馬師出技簡易精又大範圍突進

佢D水系原4-5不嬲都多係勁過人同岩用
對比火系同木系

司馬抽15次先有
凌統抽7次
已經知邊隻值
不過兩隻都係幾型
但呢隻驚玩敏對都係虐待自己
唔打pvp就冇所謂

姜維打pvp真係好勁癡線

打11我覺得徐庶臥龍勁d

速度差太遠 姜維動作又快又突進好有壓迫力
周dodo都比佢1嘢秒左

快咩 我覺得好用硬直咁

你地掛機都係掛番困8-9?

廢到5連唔到 是否該棄驚

其實好睇邊隻將
我得水曹同木徐掛到困8-9
火周瑜打好慢

我綠區先5連到, 藍區好睇運

打夠3次第5連
最後一次輸輕敵比人用dodo舉一反三

睇開左好耐
基本上冰到就贏咁滯
我係藍都好多時唔可以一次過五連

原來掃蕩要扣包, 仲以為唔洗

一粒lv 2 紅星 260攻 越後個d 星一開就係高lv d 既星魂？

觀星系列玩左2次 得4粒1星攻石
覺得唔單止要洗銀幣
以佢咁既機率唔用150直上根本20次係洗唔到啲咩出黎

已經當今次更新冇新野

我尋日試過2次直比150上 1星之後 就放棄

比完又要比5皮5 玩一日唔見幾十萬

慢慢挖啦唯有
反正人人都係咁上下
除非超級課長喪用元寶玩姐
差距唔會太大

今日玩完用左60萬

仲有千2萬玩
我諗好快 人人都係日日玩到破產

大家記得拿金牌

thx

我仲有 唯唯 3錢卷未用

假日睇下打唔打先

又起度狂刷3-5升好感度

刷極都係得三兩百
已經想放棄

一兩百至真

送D野係5星卷但唔係原5
以架真係愈黎愈度

我兩隻新將都未抽到，今個活動已放棄

佢要兩隻都達成
即係用2隻刷2000場

學你話齋，又唔係送原五，真係完全無動力去刷關。

對我黎講
個2張5星卷係原5

屌 沙塵到

當初唔知點解咁多巴打屌佢
宜家終於知道佢真係抵屌

宜家先知
大叔成日想玩單機，成全佢啦

其中一隻2000 得唔得

得

番工好難掛到

屌佢呢家做親乜都萬萬聲
突破開窿轉戒指專武全部過10萬
尋日出樣濕鳩玉石加強版一日至少40萬
仲未撚計開窿
我又唔撚明佢點解天仙石洗技100蚊就得
但係織衫就10皮
以前日日都有錢儲，呢家裝都唔想合

覺唔覺而家洗專武數值好似易左中紫或以上
今日紫水洗左230枝 洗左6個金出黎
中間紫數值都佔大多數 好少出綠/白

呢兩日啲銀幣倒水咁倒

金底

應該睇錯

三經可唔可以用牌

有冇人話比我聽要刷2000好感度, 3-5...
要幾耐時間.......

到而家得200好感度

sure

你預計埋LOADING 1分鐘1場, 即係2000分鐘
30個鐘多D就得

一隻都抽唔到
活動可以棄了
佢仲要時間勁短

見到要刷到2000就即刻唔諗住做
主隊3隻仲未2000到, 唔通走去刷兩隻乜都唔係嘅
番工冇得刷, 廢事放工迫到自己咁辛苦

突滿水關就出三隻木關比我
總結一下開左好似15張原五
3關二
3姜維
2龐統
2曹操
1黃忠
1王元
1孫策
1呂布
1三娘

另外開左16張4-6金
5張五星金 0原五

我可以六突
不過用慣臥龍
考慮緊

4P可能差唔多
臥龍仲有得屈多1-2秒空中無敵
但單P既話 姜維真係勁太多
2技快速遠攻
4技一出即刻見到傷害 類似dodo1技第1hit咁
同埋姜維做隊長加速CD PVP好著數

咁我突來玩下先

又係 用住佢把都ok

尾機

臥龍其實都得
對面死左一隻 開1技吹起 三技即秒
同埋臥龍四技都係一出即刻有傷

的確係 所以我過4P差唔多
但臥龍機動性始終差過姜維
招招企定定 2技遠但半套太極先出完

Ok wor旋巴
運氣唔錯

係 我岩岩連合五隻垃圾防介
之後燥燥地清晒d卷去

我都練下維維先
我估下次新英應該係魏他
想玩左慈

點解你可以有咁多張原五??
點儲原五最好?

我剛抽左3000金X2.. 全部廢..........3星都幾張..而家啲金係咪唔好用黎抽武將?

乜打咁夜先打協嘅?
我隻分身58分個陣打第2場撞正你

好似係兩三個活動開盒儲埋儲埋咁
有時狗西官方又會送一兩張咁
有兩張係8門換
而家冇人會玩3009金果隻10抽嫁
做傻事前上來問下巴打
多數都係合 等活動買突卷同國家4-6金十抽

噢......
無課人仕..所以唔會買到突卷啦..
一路當單機玩
但到而家都未過到8-10.......

佢個十抽...實在太過份喇...... 點會得2張金色...
仲要係啲廢卡...唉

係呀 十抽好伏 呃錢的
你用緊咩角色？
放上來睇下

238買張突破卷又好似幾抵玩

如果隻司馬有4突 真係會考慮

望到呢個comment即刻好想課
4突司馬卡左好耐係到上唔到5突

而家唔係三經咩？
好似又出錯？

3經緊囉

岩岩用掃蕩打最後果關得4000
之後又冇事

突隻銀底屌打你金底

銀底我琴日食左隻
唔係可以五突銀

終於齊9粒攻石

抽下抽下出左

我三隻角加埋有15粒
但曹操得萬六攻

想要6突姜維

之前好似有人計過開 第6副本既話
就算開唔到箱 , 但打3場以上既金牌會多過第4副本開到箱既牌數
對d 會爆金3場以上打既巴打 開第6副本會公平d

司馬師好似幾好玩咁
專武20%攻速
1技30%攻速
緣份16%攻速
用王元姬隊長 15%攻速

果然二萬攻不是夢

6星 星魂石應該要下年先有

今年課星魂包就得

每日打4場既路過
開4副本最多得5金/3金2銀咁少
仲要打得耐 開黎做咩？

其實主要係D時間太隨機成日都唔記得拎,搞到都係打2埸就算
near 巴同副團有冇可能朝早搭地鐵開一開

我未必就到 , 問乜SIR

星期一至五okay
閑日多數唔得

一係下午12點左右？

岩岩係藍區試玩維維
72lv 未滿技 萬四攻
快撚到痴線

係係唔係終於明我講咩

招無雙仲要追撚住來放
好屈機

修9-8勁正, 出勁多4星肥料, 未試過有一關係多成咁

師傅明白鳥

我掛9-8會彈

用android 掛

IPHONE我都會彈, 所以屋企用BS掛, 如果出街想清體都係掛困8-9

火維應該都勁

比姜維個2技波波追左半個場
然後秒左
換dodo又比佢4技秒
好冇癮 就黎棄驚

姜維打44我覺得一般

可以咁講
結論 ： 唔打pvp就唔洗理

睇你聽要邊隻勁
4P講求收頭效率
姜維我覺得呢方面會高啲
佢近又得遠又得
招2技距離長到

突埋專聽日連觀星都冇錢

玩曬啦

單P 水曹周dodo夾姜維
我真係諗唔到點贏

最多一定係徐庶->臥龍->姜維
但對親姜維既都難打 動作好快又突進
我驚姜維多過臥龍好多
差唔多每晚用過百元寶先上到60內
我少keep住打 多數玩半個鐘內就收皮 最後排49
不過依家多左人沖30/60內 計返好似唔多抵

公平咩
條友起度灑命

不過講開又講 多左人用龐統
招4技定點炮台好痛

嚴格黎講﹐蜀既技隊勁好多
一同敏隊比較真係

我都無謂再講隻驚既垃圾平衡
BTW大叔知唔知係咪升1000點就有1張5星金卷?
係既話我沖1000算 1500金由佢

兩隻一齊都1000
送2張卷

- 根據完成司馬師、凌統的活動條件最多可以獲得 4 個禮物

( Ex. 司馬師與凌統全部達成感謝階段時可獲得 5 星武將招募令 [ 金 ] 1 + 1 個以及 1,500 + 1,500 元寶 )

想加個好友係掛龐統拎黎打八門

加旋爺應該月

我以為淨係升一隻就有添
原來升曬兩隻有2張 拿拿臨拎埋倉底隻凌統出黎升
沖1000仲沖得切既 2000就好長遠唔想沖

刷3-5普啦
放灑兩隻落去後開足12小時
1分鐘1場
60*12=720分
3日剛好
■活動期間 : 1 / 11 ( 四 ) 維護後 ~ 01 / 17 ( 三 ) 23 : 00

數係咁計

數數下其實唔算好難既
沖3-4日3-5淨係office hour都夠上2000
可能我都沖2000 沖一日睇下點先

屌原來去到17號咋 以為到19添
即係office hour內唔夠沖

關羽我都有 不過貪龐統一技可以冇間斷燒啫

兩隻都冇 想沖都唔得

打八門最爽係602隊長
入曹操夾關羽有得減CD同加攻速
加上力將彈人都可以計燒其實關羽快啲

曹關係gay絆? 計漏左添 平時都係黑警加關羽算

賽巴好似有六突龐統

臥龍勁呀

點解仲可以有原五卷

用聖誕寶箱開的

癡線仲開到原五卷
玩曬佢啦你地班運帝
我中得1張 大叔最少開5張

夠上邊以條友勁?
3隻維維呀

旋巴儲咁多係因為佢之前臥龍同水曹都係自己買突卷突返黎
係唔係要講到咁白?

Yes
老實講開到三隻姜維我都覺得係真係幾負碌
不過我隻水曹臥龍差唔多係全通用突咁突上來
同埋升多隻真係好大成本
開左51個專武箱
一張通用突
一張蜀指定
經驗丹最高果三種用左過千粒
仲有升技技能書

屌 上黎金龍玩啦
係下面咁無聊

屌又跌左落青區
我都想打鳩咩威震班人
成日串柒柒

開左咁多張中3張維維唔係必然
有些人可以齊章到開20張原5係5隻廢老,差佬,甘仔同黑妹

有分台ser同港ser
不過威震果班台仔??
見識少 可唔可以是但俾個名黎??

冇野了 應該唔同server
台服個班仲癡線
港ser最癡線仲係庫仔個團
頭10比率最多依然都係佢個班人

你日日365日2130-2300都起度打機
唔勁都變勁
好似自己一條友生活咁

應該冇得自己轉？
維燦我打過
佢好似係自己而家hea打
威震係咪唔會撞到？
人地專業到連手制打
0秒落地出技

冇錯維燦都轉左去台ser成個幾月啦
佢啲打法好仆街 用陳宮真係可以玩得好賤
港ser金龍都好多呢啲cheap精
由你地打餐死 佢一味走+換人係後面遠距射9你
再不斷搶曬全場酒

我都買過個手制聲稱可以連到
不過一定要跟佢自己modified既apps先連到手制
但佢個apps store update極慢 然後我就退左貨
依家要連手制係唔係要電腦先做到?
0秒落地出技真係好屈機

可以自己轉港台服嫁咩？
定係條友重玩
班人傻既唔洗同佢地癲
唔洗同佢地認真

每人都可以有1次機會經game內回報轉server
港ser都有人出技特別快得好離譜
庫仔係其中一個 佢話係game bug
我跟足黎做係唔work既

原來有咁既事
怪唔之得好似唔見晒班人
原來班台仔回家了
點樣出技特別快
狂禁？

佢話換人即刻禁技能有時會即刻出到技
我只係打好友boss個時應用到 PVP唔work
佢換入臥龍經常性可以唔洗射地下直接落地3技炸人
我都唔知咁樣死幾多次

認真好似真係淨係得臥龍可以
我用臥龍打pvp有時都會咁

係咪即係赤壁同桃園server?

點解仲要剌激人呢
利申 6張廢老

我上個月左右同佢打完佢下下0秒落地出技
打完嘈佢開外掛 佢拍條片打八門換人0秒出技
證實真係有bug 我都say左sorry
後尾同佢打4P次次都輸佢少少人頭 冇法子

講緊分SER唔係赤壁同桃園
佢地係赤壁(台灣server)

有人7張差婆都未出聲

果個唔係你呢

你地又多張原5啦各位

各位主公，雖然沒有達標....
但雙兒與團隊感受到主公們的努力，這次仍將派獎給各位唷~~
真的非常感謝一直以來的支持與提醒 (*’ｰ’*)

🐲獎勵 : 300 元寶 + 5 星武將招募令 x1 ，預計於 01 / 15 ( 一 ) 13 : 00 ~ 01 / 19 ( 五 ) 13 : 00 發送

對你黎講啫
非洲玩家冇人權

本影片讚數 1,500 次 (實際2,395)

留言 「凌統 & 司馬師浴血降誕！下載真三國無雙 ‧ 斬一起玩。」 達 2,000 次 (實際1,548)

分享 1,000 次 (實際809)

証明左小左人玩同佢地SET個門檻太高﹐有少少高估自己

全驚咁多臥龍
得佢先次次用到呢個bug

點解旋爺咁快3突到維維專

自己攞黎 軍團戰遲遲唔出
啲活動又一味刷刷刷 乜都悶啦
所以一早已經停左課

留下條友同佢今日打兩場
兩場都唔過5%

仲要分server

近幾次新武將活動都係屈人拎隻新將刷刷刷

咪算好囉﹐好在個時唔洗怒刷當當者

人地67lv水曹都贏你 過唔過意得去

抽曬啲玉都抽唔到新將?

叫旋仔得啦
我之前有儲落51個4-6專武箱

所以我今日3突左曹專

但都未過16000攻

最主要原因件衫未6星

抽唔到
我之前抽晒萬幾二萬玉
一隻銅姜維都冇
真係放棄得
今日抽到都唔夠時間刷
佢d活動真係低能

唔關件衫事架喎 我件6星衫都係得571攻
就算俾你上6星紫屬都係得7百幾

其實唔分都有好壞
壞就係金礦應該永遠只拎到5金
好..唔係好諗到
隻驚同單單差不多

我件衫無攻架

幾時分左ser?
完全唔知有咁嘅事

你洗鬼銅姜維咩

綠水都洗到攻啦
係你鐘意擺到成倉水唔用然後叫春啫

咩呀
衫喎
緑水可以洗衫咩?

竟然
好奇怪

洗濕埋你個頭都仲得呀

岩岩打到困30星
維維可以5突了

緑LLM
用繁體字得唔得 綠呀 綠帽個綠

有分嫁
班痴線台仔多數係台灣ser
果陣有個活動係計武鬥排名拎原五
之後我先知

笑

唔識打個字
時裝都唔可以用黎洗

大叔你真膠定假膠

你教我用綠水洗時裝啦

六突旋爺都恥笑我維維得5突太低LV了

大佬 幾十歲人仲玩捉呢啲字蝨
呢度個個都講時裝綠水藍水紫水架啦
係唔係同你特別要講針織包?

下
我真係唔知喎

每日打210有送2枝時裝綠水1枝藍水
你應該知架可?

知
用黎洗專
但未試過打到

岩岩開5星出DODO

大叔你連210都打唔到?
講笑咋麻?

打唔到呀
我得2隻3突專架渣

打210出既係洗時裝既綠水同藍水

呀藥師大叔
你儲成倉紫水都唔洗專武上金屬
冇人幫到你喎

係咩
我以為係洗專武個D
所以無點打努升D專武
先去HEA打添

屌
唔怪得大家要去打啦

送左原五卷啦大叔
你開邊隻?

非洲人表示又開銅香香

火DO

係喎
你唔講我都唔知添

運帝兩隻都抽到銅
又拎三千金兩原五

我中曹仁
屌你

笑大叔你得個吹字
成日話幾突幾突
你都唔捨得用
突完要三突專
一係你用住人地果把先
啊 唔記得左你未有三把

無用
都唔會夠你地打

我尋日得3連都未出聲
輸咪輸囉 好過你懶得搞連210都打唔到
就真係好弱

我把曹專今日3突左
但周DODO未夠
要抽中先得

拿拿臨洗專武啦咁去

沖普3-5會唔會抵啲
沖左半日修3-5啲包去得好快

頭先我咪講話沖普3-5囉
1場加1好感架

睇漏左個普字

頂呀 普3-5仲可以3星有3星肥董跌

你用凌統3星可以升夠30再用肥董升4星滿40LV
之後用黎合成
分分鐘中原5

唔好提合原五
對上個次已經幾個月前

就係咁先易中
我夠幾個月無中豬腳啦
一黎就幾隻
以隻驚不嬲ON9

講咁易

點解明明打唔夠4900分都上咗金龍
仲諗住留係藍區算

佃凌統由今朝差唔多10點掛到依家先得400
幾時先上到2000 救命

係咪用玉抽

上黎金龍咪好囉
佢係按比例既分區既
不過要留係金龍最少要4900分咁解

係呀 抽左幾次就齊左
冇計窮又唔想課金唯有猛刷

你做乜拿左我句野講

中伏了
係藍旗已經成日輸
上到黎應該二連都唔得

咁好 我抽到放棄左

金龍有時都好多新手

唔記得你驚名係咩
見到你4連緊都會收手

4P遇好多
不過依排單P9成係遇勁人
應該話係我廢

呢到好多巴打都撞過，輸既多

乜睇到人地幾連架咩？

睇唔到啦當然
我講緊就算我4連緊啫
不過真係一時時 有時20連都得
有時幾連已經斷

Lag一lag就比人冰死一隻

轉咗營運之後感覺LAG多咗

玩呢個pvp好有古龍feel
殺人只要一招一劍

好似有更新

係 刷刷下迫我offline
但再入game冇野彈出黎

可能係除消聖誕換箱個D

抽到啲三星塞爆晒位都唔出 點玩

賣灑3星去啦

抽唔到就算

我都放棄了

做人點可以咁易放棄架

抽唔抽晒殘箱好
定係草來換其他野好

我依家儲到千三 諗住儲到千八換原五卷算
不過好似好長遠

屌
抽晒佢算

大包同錢

係
岩岩開十個中左伏

我好似中左活動有50萬銀幣
但唔記得左上星期有冇收到添

殘卷真係唔多覺有用

1000個都唔知有冇1個中到原五卷/突破箱

我夠一兩個就會換 真係中過張魏卷

咁勁
換10箱伏下先

10箱開22萬銀+2張3星卷+282元寶

要儲指定個D儲到棄驚都未儲到啦 換佢老尾啦

都係 及時行樂重要啲

屌 姜維4技遠到
3-5差唔多可以原地射4技過去掃死布仔

緊係 唔通留住十幾隻原5唔升咩

咩意思

即係迫我升甘寧差婆同黑妹啦

電腦AUTO唔係都係行到埋一埋先出咩

show me your 甘寧差婆同黑妹 睇下你有幾多

3-4隻
我點會好似你地咁多原五

我有時會手動下
入場企定定禁2下已經可以完場

3技都好遠

不過姜維我仲未用得慣
唔係好識放技
二技來講佢超快超遠但窄
臥龍就二技慢少少但有兩砲而且可以調整角度
暫時來講我覺得各有好處

你地裝備欄開到幾多?
呢排成日有6星金裝, 出廢屬又可以轉飾品, 儲儲埋埋都成100個, 阻住D位

185

155 廢飾好多 清晒垃圾都要用110

神抽

屌你六突

以度大家最多六突係佢

唔好咁啦 我岩岩清曬全倉垃圾
合十幾隻5星得隻肥董係金
你地常見既警察我1隻都冇

屌岩岩個軍團副本開唔開到箱
又唔記得左拎
而家多左掃蕩令 好蝕

好似差20左右
大家打多啲啦 200其實有17個人肯打4場已經夠

係喎, 我而家先知加左5張掃卷

三張原五

wa 咩野開3張卷出黎咁爽

我有時上來睇野仲多過係驚
如果差少少係到講聲我幫手打埋

如果三原5 點會剩係貼呂布
普通5卷黎

聖誕金箱+Key x20

大叔吹水
我刷到叫救命依家先得840
放工返屋企都要刷先夠1日700
1個鐘都冇72

八門出布仔
7突

我都想要布仔

我真係刷足全日
主係要姜維手動太方便
入場即刻襟下2技+4技就可以5秒完場
企定定位都唔洗對

乜巴都練緊姜維呀？

唔好提啦 邊有你地咁好運
姜維最多先得3突 好想轉姜維打PVP
但合又合唔到原五 抽更加抽唔到
八門又重複 冇心機

用住臥龍徐庶先

8門你一日打5次？

1日2次咋 係今日爭少少先打多次
不過其實1日3次問題都唔大
諗緊轉唔轉打3次

如果每日打3次
最遲11日內已經有張原五卷
好運開箱開得多既仲快啲

1個鐘無72咪勁囉
我之前話1個鐘得60渣

我有時都打多次

我諗住10個鐘就720 3日office hour內完成
點知刷到放工先得5百鬆啲
返屋企都要刷先夠近800

每日打3次就有10分1張原五卷
都抵玩既 唔出垃圾/已六突原五既話

唔明
如果你部機係慢既話會有影響架喎

7plus唔會慢得去邊掛
所以得依家得閑就手動襟2下

仲要計埋你個上網速度喎

各位大大，我主力用呢隊，而家kick 左係8-10，仲要係中間難度....

另想問下乜野係八門？🙏🏻🙏🏻

唔好意思咁多問題

專武呢
你以隊唔岩打第8章
因為火系

敏隊好難搞 呢度好似得大叔有玩過敏隊
不過依家都轉埋玩技隊 現階段唔建議你玩落去
PVP技術要求極高 容錯率極低
PVE又九唔搭八唔係大力 CD又唔係短
合多啲4星/5星轉隊啦
BTW八門即係奇門遁甲 儲夠400個道具可換一張原五卷

補一句
水陳官同陳官肥 普3-5有海量

無課冇咩運既話
真係練銀卡技隊算
火陳宮 木曹操 水周瑜
呢個組合夠你玩
敏隊而家真係唔太強
應該話敏隊要付出更多先同技隊什至力隊一樣既收穫

8門上面解釋左
巴打你咩名加你好友
有好友用你主畫面左上icon隻武將打8門你會有虎符收
400個可以換原五

周泰樂進呢兩隻
原三
仲要敏英
及早換陣比較理想

以兩隻除非係好用同識用
我見有人都可以升到上萬4攻度
睇你點升
但如果唔係咁有信心
你都係唔好用佢
打第8要用水同木
香香基本上只可以用黎加攻
你有隻水曹
不如你升徐庶周瑜
用徐庶黎過仲好
火系打第8好難過到

6突徐庶 1突專
5突唯唯 無專
係咪應該留專突唯唯

原4，等金4-6星卷3800
10張有大量原4,徐庶我抽3次6突

我估渣
佢好似8-10都過唔到困
不過我諗返自己好似用敏隊過第8 章
我真係唔太記得
不過佢有馬仔
應該過8-10困無問題

徐庶係勁 不過下下要埋身打
得招3技第2下可以打遠啲打突襲
但人地識玩同你拉距離好輸蝕
不過PVE黎講 徐庶木將技隊無敵
所以升曬兩隻冇壞 專武俾住其他人既佢用住先

3日之間觀星觀到冇左4百萬

我都得返2百萬 唔知點算

我兒家得返3000蚊

下次3錢幾時
唔知捱唔捱到 依家刷普3-5啲錢唔識加

木將又要比較易得仲要技隊
係得徐庶可用
特別對玩無耐既人
豬腳維維個D好難好快有
除非課金

敏隊或者應該講香香最吃香應該仲係講緊可以單p過過關50/60關 然後就沒有然後了

香香當年打第7章真係天下無敵
完全係靠佢搵食
個時我都要轉用佢先過到7章
之後營運改用水木﹐先至係徐仔當道
所以下一章分分鐘改返火克
迫你地用甘仔黑妹

第七章火？
周瑜easy

咪係 你當周dodo死架? 1下2技車死唔知幾多人
仲有隻大喬係度充撐下場面 雖然冇力

我而家有呢啲，係咪都係練技隊好啲？

我敏隊專武，孫尚香就突滿，其他兩隻都係六星only,睇黎要轉隊先過到8-10...

180之後過唔到

你都升得好雜下 不過真係轉技隊玩好啲
儲下金 合多啲博佢出徐庶周瑜突上去
如果無課極度建議你儘快放棄敏隊

我每日比元寶拎180獎就算

如果你咩都升
就多數死硬
我就唔會再升原3咁滯
原4都唔會升
如果你敏隊就最好只KEEP一隻屬如你要張遼就唔好再突夏侯淵
盡量先夾埋一隊
我過來人就敏隊玩先
所以升左張遼同馬超先
你以架可以升技隊
因為你仲未成型
當時我已經六突灑香香張遼同馬超
當然都夠打8-10修無記錯
升技隊最大原因係用黎打PVP儲野升專
所以廢事你行咁多轉
如果你要升技隊就一定要努力打3經
最好用D金升到40LV黎合
會比較易出原5
以個係我經驗
最重要係努力刷合將同參加活動

我都可以一個月內六突水曹六突周DO六突徐庶

利申：課金38蚊而又一個月內組成六突技隊之人

大叔 吹大左少少
你試下依家拎返隊敏隊打返場修8-10
你過到我乜都得

我突左專啦喎
照用?
當時我都上灑飾品同裝架
仲有個D時裝
真係要試?

仲要個時我過到係剛剛好

係喎修8可以用儲無雙9等大法過
冇野喇自膠

大叔一個月六突三隻技角係你好運炸
大把人無課而家三四突水曹only

無錯
雖然唔一定次次3星
但打多幾次可以3星架
佢未6突馬仔所以打唔到8-10困
佢拿住水曹再加隻技隊木既較多突D原4-5﹐應該過到

唔關事
夠有大把無課而家七突八突啦
打左半年點都會有返D野儲下
你都12突啦

屌你最後個幾句唔駛打出黎啦

講緊一個月內
玩半年可能係六突埋咩王元黃忠黑警呢d 23線角

唔係咁講呀
如果佢仲打到8-10困
佢香香搭隻差婆六突一定有得打
要去到打金龍同9章先要齊裝外
8-10困只少唔一定要突專打

不過佢要轉隊就係真

Btw 公會個line有冇人的

有呀

其實我一開始就玩.....點解你地可以咁多突啲角色.....）找仲係係谷底到徘徊既

你唔可以同佢地黎比的
以度個個都課幾千蚊架除左我

就係同你比先覺得唔公平

1隻千3 1隻千6

即係日一700不是夢

尋日10點開始刷都刷到800
不過真係刷足全日咁滯

狂刷普3-5 比盡1粒鐘60
700應該要刷12粒鐘
我每日剩係刷4-5粒鐘而已

利申: 仲刷緊呂關張
諗緊下隊刷乜好
太多角色玩

係我deadline fighter啫

其實原3我都有升
升左隻張角6突
黎緊準備升袁紹
睇中左袁紹個隊長技 +佢自身技能同施技速度

袁紹都幾難煩下 金龍都有人用
谷防好用 隊長加防自身出技又加防

算啦唔爭個1個鐘 我主將都要升
不過真係有排

係呀 隊長技10%攻 同15%防
2技流血
3技+25%防 10秒
專武可以減CD
緣份又可以減CD
3技接近可以長駐+25%防

出技又唔算慢, 所以衣家開始儲緊佢金卡升佢

個D主將唔知要刷幾耐3-5先升得1LV

[號外]
暫時副本133點 差67點
23:29分完
各位未打既巴打幫幫手打

過關斬將放想升 緣份既英
開快速通關可以一次加60
睇面書台仔教路

隻老MK都可以吉幾遠下
玩防隊入佢+郭嘉+大耳
雖然冇冰 但都好煩膠

未打
而家入驚先

唔係明天先截止嗎?? 我得7百幾分渣

另想問下... 技隊應該升除庶定劉備??

deadlind係聽日2300
你邊隻多咪升邊隻 如果差唔多就一定徐庶
利申 臥龍徐庶劉備都已6突

btw我講緊差67點既係軍團副本
唔係個垃圾升緣份活動

唔好意思, 自膠.....

太少理軍團副本...

巴打每日最少打兩三次啦
成日開唔到

仲差16分

開到了
LIHKG 團友上線拎軍團副本箱

而家存左D專武碎想突司馬把專, 但諗起遲D又出6突專 要留番比曹徐周

司馬我覺得麻麻

大家記得拿金牌呀

見關羽幾好用, 我都想想走去升佢D專, 但係都係驚升完之後出6突到時冇料

關二我都一突左
有多把六星
但突完會破產
今日都未觀星

今日好齊心
早啲齊金牌咪幾好
btw岩岩第一次係金龍試玩臥龍
都幾無恥下

你唔係三突左好耐啦咩

突破呢D 一次性都好D
觀星真係
BTW, 你地仲會唔會將6星金裝轉做飾品?

一日觀咁撚多錢但係都係拎番D廢石番黎

係呀 3突左好耐係未金屬埋啲防/增傷
一直唔敢拎出黎打
4P用落勁過徐庶 拖時間好好用

淨係得3粒2星攻石
已經黑仔架啦 觀星又係玩運

徐庶成日衝埋去比人冰到
臥龍遠距收頭

IKTF 我都係咁

我係咁出生命石

十幾粒1星係倉
真係合成都浪費金錢

洗撚到唔想再觀

真係有人六突鮑姐

黑警 都大把人六突 , 其他原5 6突有幾出奇

打到上70層已經好開心
懶得re

司馬用黎比好友選黎打8門 水屬日放曹無人會用

呢個真
太多水曹

鮑姐

屌 終於搞惦1隻2000
仲要刷多400

有左觀星之後 都係堆多1000防出黎

換走粒攻石 上齊9粒防

觀左依幾日 都仲係得2粒 2lv 攻， 防都就黎2粒 3lv

谷到咁靚裝都唔上金龍
抗暴仲要撐咁高

BTW點谷咁高打暴 癡線架?

抗暴

因為我玩緊第2隻game

我依加入game清每日任多咋 始終佢一更新都係要推死一隊 就算未來更新少課 去推 都應該維持到1隊水平

升多兩三隻 樣樣都係錢 就算星期六日 開2個鐘卷打 依加都維唔到皮

我把專無谷防數

癡線佬呀

大叔你洗成點

大叔我記得你幾百枝紫水

我紫水每日8枝8枝咁清

睇完你咁配搭法 我打算留返徐庶打PVE算
換抗暴輕鬆上50% 即係要80%暴先有30%暴到

長遠計一定係姜維
你對比下佢同臥龍既緣份系統就知我點解咁講

臥龍時裝一定早出過姜維
不過技廢都係可以算

咁照計應該係既
下一水會臥龍時裝機率都幾高
但要等到幾時
睇見臥龍緣份個度就嬲 最TOP個項係加快回復無雙20%
姜維係加20%暴傷

嚴格黎講
我只能刷關
回家要湊仔

又一個返工輕鬆過返屋企既爸爸

我隻徐依加最無力 插9暴石 谷晒暴率 85% 但 得15000攻仲要連 6000防都無 我尋日pvp 打人隻皇叔扣人10打唔入
(呢隻觀星開左1格入左粒3星暴率)

周dodo 轉左少少防石 (7紅2藍) 開左1格觀星 插攻， 但個身 得一件裝係攻防暴 ，推唔到上50暴率， 想起碼有7000防 第日開多2格觀星 應該可以再執執佢

最後可能真要升隻唯唯pvp 由佢date one開始已經可以6突 但我仲留左係度 無升 ，始終想用佢自己把專 先開始升佢

但升佢 又要掛緣份 ， 主力3隻我都未上到5000

你隻dodo多我二千攻

係好撚戇鳩
20%無雙即係叫你升少一萬點
慳返好過

得個10%抗暴有用 其餘垃圾
唔計時裝既話技隊PVP3甲應該係水曹周dodo姜維
唔好同我講陳宮 狗到仆街幾勁都唔會用

陳宮真係戇鳩
當係比無課玩家既一隻神角唯有

佢係好好用
雖然你話佢賤
但我覺得以隻好值得推介用

從來冇話佢唔好用 只不過係可以用得好賤而反感啫
你都可以升隻玩下

你多24暴

冇攻介
唯有用增傷同爆擊介

你地咁勁
我岩岩轉完插石得咁樣咋

大家都係一招秒左右
算啦由佢

都係 唔好彩既話
換曹操落黎已經冰中
就算數值高千幾二千都要輸
PVP都係睇時機重要啲

搞點

大家都係一招秒我
我就打你地10
所以你地唔會輸的

我仲差200 收工前應該完工

大叔咁又三千金加兩張原五

等睇佢上水曬仲抽姜維

信我
一隻魯叔一隻肥董

係

你又知我成日抽呢2隻

You 抽I 抽

你抽乜我都中乜就好喇

洗左70支
大家係咪多數要這些屬

差唔幾 不過主屬連24%都冇就再洗上去啦

終於都刷完

見你咁講，岩岩洗左十幾支
33.9變34.93

嘩 你個把6星黎？

笑死我, 本來諗住望一望你地講緊乜
一望醒哂眼

24.93

我都想知點解咁勁

屌唔知驚問題定3g廢
打1場斷1場

直覺又會中曹操/布仔/臥龍/垃圾甘寧

Wtf

通用突萬三金

④ 礦場爭奪銀礦 ( 一般、特級 ) 獎勵 2 倍

屌你老尾5倍都冇人要啦

我儲緊金架喇

自從突完主隊曹操, D原5中咩都冇乜所謂

當佢四個都超級礦
一個鐘先27000
十個鐘無間斷先27萬
Wtf

想要突卷突姜維

突呀
你而家幾突
姜維好撚勁打pvp

#metoo

D專突哂又係唔知買乜好
開過隊盞自己煩

我應該買錢
掃蕩諗緊買唔買
同埋3-6專武時裝

一突咋屌那星
大叔過D運黎使下好wor

出買1送1先諗課唔課

十抽時裝先出專比我買
屌

買原五送原五？

差不多全三星
真係要賀一賀佢

咁衰

所以好証明一樣野
我係靠努力打活動
先可以儲到時裝

其實比我有件5星已經開心

時裝時期我捕金礦捕到差啲就清曬所有旗
包括軍團中旗 點睇

我係要打埋武鬥隔離個個同合成拿旗

軍團171中 差29
幫幫手打埋佢

已打四場
呢到有冇巴打未打呀
上線打打

仲欠16呀

開到了 大家上線拎

我又中警察王異啦
七突都黎了

破左9-10修
拿左晉突卷
無用

虎符中黑妹

黑妹係咪力隊火系好用

力隊火系有布仔
點會輪到佢
佢啲技仲要咁鬼死慢

布仔力火屬最勁唔洗問
被動+主動暈
煩到癲又要預防佢4技沖黎秒你

突破箱
不過出吳卷就喊出黎

我都可以了

其實用500元寶換30萬銀值唔值

佢今次無石
我要多D石同專黎升人
我隻周DO仲係1突專
夠竟要周DO好定維維好

要石就打多啲軍團副本啦
200金有粒5星武器石其實好易儲

你啲問題真係好撚奢侈
不過啲石留番遲啲出4-6專武箱先買好啲
佢啲item過一排又出番架啦
個1+1元寶個啲又係一個一總會出一次俾你課

18-22號個雙倍獎勵係咪即長駐雙經雙錢？

4-6專武箱好似要3000金先得5把
個人認為今次幾抵 不過重點係睇佢啲機率
如果開10個有5個或以上中3星就食得屎
不過以上次黎計 一般黎講都中好多4-5星

冇睇到原來係10個 但唔講機率先 仲要撈埋時裝落去同三星起跳 我就唔敢搏

以大叔黎講呢個箱幾岩佢
因為佢乜都唔齊

買突破箱都唔買佢啦

又係隨機野你搏埋我個份 又唔係多元寶

依家啲錢真係好唔見洗
單單觀星已經要每日洗70萬

會買張通用突卷既

星真係唔撚想觀 真係出黎回收銀幣用
付出同回報比例好撚低

上次隨機突卷都中到魏+蜀卷
又唔洗灰既 中吳卷都可以等再出新角
雖然有排

下次應該到吳啦

下次應該係到魏
上次出他蜀 今次出晉吳
下次仲唔係魏!?

BTW有UPDATE但活動商店點解會空左

岩岩上FB睇
岩岩10點半UPDATE係多左雙倍日任/八門獎勵
11點半先有商品更新

屌 岩岩打完日任
都冇雙倍既 回水呀!

一於買通突卷突維維

即係佢SET啲唔SET啲?

你有無更新左先打

更新左啦

今朝晨早打左

今晚睇到10.30後先2倍，
留到依家先打
比150元寶打多場都好似幾抵

琴晚

岩岩打左大半場牛車 都係冇雙倍
即係走場 出親活動都出包

巴打係唔係用緊and機?

冇錯 又出包
係唔係叫IOS玩家食屎?

大家記得拿原5卷呀
我中布仔

黑妹

司馬懿 我想中姜維呀

六突未

2突ja
差一隻司馬/肥豬

用9章修通用黎突得唔得?

而家打日任同8門係x2?
即係打8門一次有24個付?

一早用晒
不過再有通用應該會用落隻3突關公先

FB已經好多人嘈緊 建議你唔好打住

an機，我打完係

IOS玩家無人權

好彩未打

以D試BUG既等其他試好D
除非成本低

睇黎冇買一送一
即刻唔想課

等到11:30先再睇

星魂加成咁多
睇黎課長優勢好大
當然有幾多癡線佬真係走去allin呢啲坑錢箱
都成問題

你問下徐庫有冇ALLIN

新POST已開 傳送門

幫手推埋佢

PUSH

推